Facebook個動態回顧影片咩事

條片有啲相肯定冇post過上facebook
但唔知點解出現喺條片度
有冇ching知點樣delete返張相

推